建議封鎖原因顯示返係 Show Blocked User 旁邊

Show Blocked User - 乜乜乜 (封鎖原因)
Show Blocked User - 乜乜乜 (五毛)
係咁多